
                      Me encanto, preciosa trepidante, es una pelo fascinante como la presión y el stress pueden llegar a crear ese estado. Se merece todo los Óscar. Recomendable 100% para gente inteligente. Mucha gente da la q había en el cine no vio su belleza ya q no comprendieron ni la mitad de la película. Así que los que no se hayan leído un libro en sus vidas ahorraos el dinero
        
            